夏蕙BB 落左妝都開到Face ID！！

簡直係軍用級科技

夏惠bb好值得人尊敬

原來真人都幾nice

唔化裝靚d囉

好撚nice
仲要好醒目
唔似其他老人家唔識用科技嘢

好nice

其實睇佢D訪問
佢真係一個好有義氣既人

好好人

蔣元秋黎架喎

以前覺得夏惠 bb 個樣好難頂.
原來佢好好人..80 歲人都好玩得..
每年年初一都會留意佢今年乜野打扮..
如果有一日, 佢唔係到, 我會好懷念佢..

夏惠 bb, 身體健康.

係 佢睇得好開 所以都祝佢身體健康

x2
個樣正常好多

條友共狗黎

後生個時真係係個個年代大美人，係老左化妝化到咁，d 人先以為佢奇奇怪怪

其實係佢老左個陣整容失敗

年年新年一定睇佢 集體回憶

睇晒成段 原來成大半個鐘

可唔可以試吓化咗Cosplay/Halloween妝嘅話得唔得

夏蕙bb 祝你身體健康
帶多d歡樂俾我地

新年有咩睇